我地要真雙普選, 唔係要唔公平既功能組別選舉, 我地要杯葛呢d唔公平選舉

我地要真雙普選, 唔係要唔公平既功能組別選舉, 我地要杯葛呢d唔公平選舉
我知好多手足, 係咁諗, 而我都係咁諗
但現實係什麼, 大家要想清楚

正如我地就算二百萬人, 全部要求正苦立即應承五大訴求, 正苦: 你痴撚左邊條線. 當然正苦唔會理你
我問呢d要求真雙普選既人, 你地話要杯葛功能組別呢d唔公平既選舉, 咁你地做乜可以令正苦比真雙普選我地? 但無人答到我

有人答我, 美國支持我地取消功能組別, 支持香港有真雙普選. 美國其實到目前為止都係承認基本法同一國兩制, 美國支持我地取消功能組別, 都只係跟基本法行事
要取消功能組別就要修改基本法, 修改基本法其中一項就係要全體立法會議員2/3支持
你認為美國會為左香港, 然後派兵來支持香港? 所羅門都話美國會努力幫我地爭取能功組別商界既一票, 明白當中意思未?

情況其實好似你落場踼波, 一開始判你輸左2球, 0:2
大把人話呢場球賽唔公平, 我地要杯葛呢場唔公平球賽
但現實係你得二個選擇
1. 0:2開始踼, 想贏要反超前3:2
2. 杯葛呢場唔公平球賽, 唔踼. 實際上等如輸左場波
杯葛=白票論

如果你有更好選擇, 直接爭取公平選舉/球賽, 我點會唔同意呀
但現實係, 你去杯葛呢場唔公平既球賽, 唔踼. 等同你果隊踼小個, 仲要本身比數0:2

香港人無杯葛既本錢，理想中既唔踢係離開球場，現實中既唔踢係企定定係到，對面一樣照射你龍門。

現實啲啦
你唔係住係英美澳加呢啲民主國家啊
喺中國啊

講得好
兩首詩--三問

你係飯登講呢啲嘥撚氣

唔應該杯葛，所有方法都要去試
6月之前，大多數香港人係只去做最容易行果條路，靠晒代議士去"議會抗爭"

但係自從6月，真正全民覺醒，香港人明白唔單止靠代議士去抗爭，議員有議員角色，和理非有和理非角色，勇武有勇武角色

依家諗清楚，當初我地係反對議會抗爭，抑或係反對只進行議會抗爭

只要唔係行番回頭路，淨係投完票選議員就當做左野，就冇理由反對
冇大台，各自爬山，就係乜都試，有機會贏到既就要去做

不要說「新沙士」
試著說「中國肺炎」

如果剷平呢個制度呢?

我地係要推翻呢個政府
唔係要同佢玩選舉

支持你效仿黃興先賢